gem理性純討論

睇完個中國rap節目 gem個實力真係完全比下去 論唱功超哂班 都唔會好似個垃圾吳亦凡用autotune 身為一個歌手 連把聲都唔得既時候 佢有咩資格去做一個唱作歌手 而且用完autotune 完全係放棄咗唱功用音準
張震嶽同gem把聲比又係差好撚遠 張震嶽完全係死老豆聲

呢到係咪鄧紫棋討論區

點解要睇

完全比下去

說唱歌手 同歌手係兩回事

幾垃圾先會睇呢個節目

無錯 睇到樓主咁樣比真係無野好講
正正經經講佢唱功仲好啦

如果用rap嘅角睇翻gem都完全唔入流啦
套人詞 冇變化 淨係識得唱 令兩個唔同嘅野點同樓主理性討論

無學過標點符號？

綜藝節目你識條撚

Rapper真係唔需要一把好既聲？

Rapper不嬲都要睇把聲 好多時都係因為你把聲獨特而吸引到好多觀眾 但如果真係推autotune 咁所以rap都只係得電音 r好既apper用會自己既聲音去做好多既變化

其實你講野又唔係對題 講中咗你啲偶像？

你d point唔得呀
淨係講gem作為評判以自己超多嘅舞台經驗, 畀到參賽者有用嘅評語, 呢點已經屌打晒其他評判

理性咪就係佢係一個奶共歌手

唔使討論落去

gem係有驚喜，可能原先冇expect佢會rap成點，一開口就覺得「都ok喎」，對比潘瑋柏真係rap到199，成日覺得佢d口水肯定噴晒落個咪 個人覺得咬字都唔清真係唔知佢up乜

另外真係認真煩吳亦凡下下都電音

我係講緊佢自己既實力

rapper係要睇聲，但唔係最重要嗰樣，把聲唔靚都可以rap唔同類型嘅歌
rapper最緊要個flow

Gem麻麻地wo

咁如果把聲唔得就唔可以rap?
聲係天生
咁gem 天生聲底好
本身係璞玉 點雕都靚
一舊石 點雕都係一舊石
本質唔得就要靠技巧取勝
咁個個技巧就係autotune 同混音
你估autotune 鳩tune就會tune到岩成首歌嘅音同key咩

實咩力 以前屌gem就屌到大大力
巨肺鳩叫 死谷爛谷先谷到個高音出黎
Gem除左高音有咩賣點 講唱功大把人好過佢啦
就咁掉個jjlin出黎都秒撚咗佢

Hello無圖

新派技巧都唔知咩黎就開post討論
就咁新派 拎travis Scott goosebumps
都有用autotune 你話唱歌用autotune 就話係出貓啫
但rap用autotune 有咩問題 鬼佬 黑佬做嘅野 而係亞洲人做翻 有咩唔妥 接受唔到就唔好撚聽
你唔鐘意聽大撚把走去聽